石禮謙稱不再主持法案委員會會議：我無能

立法會《逃犯條例》修例法案委員會今早（14日）會議再次觸發混亂，建制派認可的委員會仍未能選出主席。獲建制派認可的委員會主持、經民聯石禮謙下午表示，自己主持的會議至今未能選出主席，故若法案委員會下次開會，自己不會再擔任主持，形容「我無能，點可以做（主持）呢」。

石禮謙表示，下午已去信內務委員會主席李慧琼，信中指出自己「開咗兩次會（選主席），兩次都唔成功，我唔覺得我可以再開第三次」，因此尋求內會為下一步指示作決定。

石禮謙形容自己「盡了能力咁就算」，認為現階段沒有可能再開會，否則只會繼續消耗大家時間。問及會否贊成修例草案繞過法案委員會，交上大會審議，他稱自己沒有個人意見。

典解秘書係都唔俾亞途做主特？

佢明知實去唔到主席枱都夾硬去開會，就係想開唔成會，搵藉口甩身

其實777係唔係秘書處欽點做凸手？

俾人擺上枱 一陣出事又佢頂 一定帶定頭盔先

面皮啞薄點為郭家做事？

踼返個波走

鬥快走佬

佢唔想得失支共 (支共任務)
又唔想條例真係通過到

最緊要個結果
暫時對香港人權有利

陳維安奶共奶多咗

OVER咗

石禮謙識玩

你班仆街玩鳩我

唔想條例過到
又怕得失共產黨
夾撚住係中間

睇吓邊個咁勇接任

其實佢好醒

完全係楊奉陰遺

果然姜係老嘅辣，佢醒呀，呢單嘢真係亞婆跑步。。。。。

秘書處冇呢個權喎，
塗謹申到而家都係合法主席，
只係秘書處無做佢嘅工作， 無協助合法既法案委員會主席 塗謹申 開會做紀錄，
要塗謹申自己做紀錄。

建制梁耀忠

好明顯建制都唔想過呢條法例，因為好多「愛國商人」都響大陸好多生意，而家同泛民大家做場大龍鳳都係想林鄭唔好再推呢條法例。

所以無論藍又好黃又好扮中立都好，一定要向「逃犯條例」說不。

石禮謙都係一個商人黎

呢個時候，泛應該搞秘書處

一唱一和去到七月

冇錯，應該乗勝追擊
先唔講個法案仆唔仆街
今次秘書處就肯定要仆街先

話事話，阿曾鈺成係唔係倒緊米？

港共政府開大喇叭話唔係中央要求。只係為咗處理漏洞，處理台灣殺人事件。

但阿曾生轉頭就話要同中央傾一傾逃犯條例。如果係台灣事件，關中央咩事？

咁咪變相承認中央要求港共政府做野？

智障都知係中央指令 只有政府自己唔可以認姐

最大贏家：秘書處
其實唔做嘢就冇事
一出聲就柒咗

你無撚用

飯民已經放風比位林鄭轉身
飯民根本零反抗意志

石話唔做應該同建制派傾過，會唔會有啲爭上位嘅人(例如果啲律師背景)走去做25仔向大陸篤晒支持石嘅建制派議員出嚟

其實今日佢哋擺明俾晒下台階林鄭。

石禮謙，功能組別連任實無問題喇

身為反對派明知呢次係唯一一次外國掌權者無限支持竟然比條梯政府落台

(過去得班人權組織9up唔算)

秘書處係柒婆隻卒, 根本係安全套, 你搞死佢咪揾過第二個, 打擊佢公信力已經係最好做法

首要任務係要拉倒逃犯條例, 如果唔可以拉倒就只可以拖, 短期內拖到過休會期就有更大機會團結民意拉倒佢

功能組別投票黎講有幾多商肯轉軚先
拖到下屆都係死

俾人推入房洞房，唯有話自己唔得甩身

建制內亂

拉倒逃犯條例下次會期一樣可以再上
林鄭可能當無存在唔再推

keep住影子議會, 拉到林鄭主動投降先係最好

唔俾佢落台，要夾硬過機會隨時仲大。

影子委員會先係中共最忌的野
下次群眾會唔會宣佈建立新議會

唔好只係見到一條條例
要睇宏觀大局

哈，商人而家已經諗緊點樣安全撤資，你叫支持逃犯條例，咪自斷生路

你呢種想法咪永遠唔會成功
明明有機會清對家倉都要比位人走怕人攬炒

下次國旗法燒唔到外國大商家你就無棋

「Who’s chairing the bill panel?」

「Shek Lai Him」

「Interesting」

其實點會過唔到
大家都明要過就一定會過到
但就係要試全世界嘅反應

點清對家倉？
佢夾硬要過，建制派就即刻跪低，仲有立法會保安，秘書，差佬都全部佢嘅人。

當美國佬死
要格硬過call保安清場就可以

你根本連國際政治abc都唔知